## Генерация сочетаний без повторений

### Условие
Задана строка, состоящая только из слов латинского алфавита, разделенных пробелами. Нужно привести все слова к нижнему регистру и из всех таких уникальных слов сгенерировать всевозможные сочетания без повторений четной длины.

### Формат ввода
Строка, состоящая только из слов латинского алфавита, разделенных пробелами. Гарантируется, что количество слов в этой строке не превосходит `20`.

### Формат вывода
Всевозможные сочетания четной положительной длины из уникальных слов входного набора. Каждое сочетание нужно выводить на новой строке, слова внутри сочетания разделяются пробелами и идут в лексикографическом порядке. Сами сочетания должны выводиться в порядке увеличения количества слов в сочетании, сочетания одинаковой длины выводятся в лексикографическом порядке.

### Пример
```bash
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/combinations$ cat > input.txt
World Hello hello likeable first
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/combinations$ ~/shad/tasks/venv/bin/python combinations.py < input.txt 
first hello
first likeable
first world
hello likeable
hello world
likeable world
first hello likeable world
kolina93@kolina93-Latitude-E7440:~/shad/test-tasks/combinations$ 
```
